突發！黃埔站有手足比人拉咗 冇人講？

屌你黃埔有狗入站拉人 一個post都冇係想點？

尖沙咀固然要follow up, 但其他地區被拉嘅手足冇人理？屌哂你地老母 見尖沙咀條女靚少少啲focus就過哂去果邊 兒登仔

佢救咗最後啲手足
求下你地幫下佢

求下你地 有冇人識佢 幫下佢

推

頭先仲要有人係黃埔新邨掉電芯落街 D頭電

又係捉女仔！死黑警

推撚到有片

有人扔咗勁大粒石春落街添
不如改名做藍埔啦

咩事

cls又捉女

屌你老母嬲撚到我 如果打中人一定即死

利申 WG撚

屌 點解.....

專捉女

push

專捉弱者/女仔
好撚嬲

唔係冇人講,係冇人知

有冇人識果個女仔 真係好撚無助 救下你地 一視同仁 唔係靚女就要救先

有心捉女仔喎

屌你冇tg? Tg一早有人講啦

推呀

又係冷氣軍師 睇直播睇連登當自己勇武咁撚樣 食屎啦你

推！

專捉女仔

黑警死全族

幫幫拖啦屌你老母 一視同仁呀

文宣 ， 講出事實真相

屌 唔好落單呀

B出口捉左一個男仔
樓梯無睇錯4個， 一個係女其他睇唔到

咁岩係黃埔睇完戲行出黎

Btw 白衫黃馬波衫便衣狗
企係smartone 睇左好耐
班示威者無戒心比佢地聽晒
無睇錯佢有出手攔

發惡夢成班人走緊 佢走唔切 塞死咗

因為有直播者

聽到0020想走
0015班狗係直接跳落車捉
無落車列隊

我屌

好似又係搜到曬gaer

屌

搜到又告暴動

好大機會

求大家救下佢

不推不是人

推阿

黑警死全家

幾頁都無人講到發生咩事

仆街公安 專捉女仔

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新派埋文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

事發我講左。連子唔追post就算

事發經過

太多地方有人比人拉，好難focus晒，不如出個齊中post，一次過集中晒嗰日邊度有幾多人被拉，再定時更新

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

今日撚爆之後,入夜就濫捕

推 有冇人識佢幫佢搵律師

講左好多次唔好戀戰

唔係

Push

下次係tg報料啦

地鐵走緊點戀戰

唉，推

應該唔係返屋企

街坊報料，今晚黃埔花園曾經有短暫時間被佔路，同時有大批警員到場無差別拘捕現場市民。居民曾奮起反抗，可惜最少都有三人被捕。

遲些時會有街坊send當時片段俾我哋，收到片我哋會再upload。

快閃尾站

有便衣trace住班手足
佢地定左0020散了
0015成班狗跳車 唔列隊直衝
A出口地面推底1個
落樓梯捉4件 其中一個係女仔

隻賤種便衣著白色黃馬波衫 企係smartone

又鳩拉 中產區

好突發
我都係0010左右睇完戲出黎

班popo見住街坊都開強光槍
成功激嬲黃埔中產團火
一於搞撚大佢
聲援被捕人士

依家連full gear都有事咩？
唔係有攻擊性先有事咩

死黑警

屌啦
TG 個個都望咩
我都問左十幾條友先知
我都好想幫佢
無名乜都無
只可以推post

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

拉左都冇人知道呀

推~

屌仆街 又係到搞事阻撚住哂
話你地啊 死仆街臭黑警
日頭拉唔到人 就夜晚拉人出氣 垃撚圾
推啊

班冚家剷專捉女仔 我屌你老母

姐係有便衣跟住?

拉咗去邊間狗屋呀？

有機會
Be water 期間
有便衣混入
一人跟一個地方
再落order
所以要分析同檢討

而家有人圍緊保安

唔知咩事

想知拉左去邊間 急

你哩家講咪知囉
大佬呀 我一眼關七呀
一黎就屌老母

便衣會唔會帶耳機個D

十二點走做咩？
其實唔明點解次次都要趕尾班車
早幾個鐘好大分別？
撚少幾個鐘狗但少幾個人俾人拉

便衣 真係要好小心
順手一推

可能好多人少入黃埔站唔清楚
趁喺遲啲光復紅土遊行之前呼籲吓

黃埔站設計好on9
AB出口一邊，CD出口一邊，互不相通
AB出口近黃埔新村，又近啲狗屋
CD出口可以地下入吉之島/商場，一出又係黃埔花園私人地方，一上平台過橋你過咗邊期無人知

所以如有人行錯路入咗黃埔站又唔想畀人見到
請考慮喺CD出口出
有錯請屌

屌，佢地而家真心有新玩法，講真我地識變佢地都識變

將軍澳都有 立場有live

黃埔附近狗屋
圍佢老母

我有出過黎洗唔洗又要同你講聲呀,洗唔洗出黎24小時先叫出過黎呀,係咪一定要長期睇撚住個TG呀,一黎就癲狗咁

agree,尾班車咁少人,要拉都易d

果個位上面就係交通部，其實幾危

係,不過AB你上到黃埔平台都走得到ge

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

我今日都諗如果佢地喺黃埔放tg
誠哥會唔會發癲

💯

入黃埔無準備本身大問題
仲要最後一站
帶頭一係鬼 一係蠢

正一仆街死黑警

乜撚野事又衝入站內

#將軍澳
0117 有1示威者景林村內被捕 背包搜出頭盔
留意：搜袋後警方並無交由被捕者自己把袋中物體放回袋內
與法律程序並不一置。

航空界既手足行動升級啦要，ATC 空姐 地勤 機師 ，係時候大罷工

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席 唔要大台
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

又拉女仔，擺明引勇武英雄救美。呢招好低髒，手足小心

啲狗衝入路障跳落車

唔好直上黃埔平台
斷頭先好多熱心街坊已ready

點知個個戀鐵

屌 便衣真係好撚鬼鼠

今晚就係德民街遲狗車再行出十字路口，啱啱AB兩個出口
B你行上三期又遠，A又要上期先到十一期，一封德民街死晒

咁尖咀個單又真係好撚離譜丫嘛
屌兩邊咪推緊囉

誠哥都唔會夠政府玩,所以先走

d狗突發咁散去咁多區
唔夠記者影低晒

黑警死全家

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

根本一走 個地鐵口太塞 又細
個個都跑到仆街
一見到警已經幾架車

現場

鄺葆賢。。。？

要推

冇人講咪你講啦 又分化
Focus返問題

沙田好似都有一男一女

根本就係跑數咁
亂鳩咁捉， 我走撚緊你都照捉

push 張相😭

仆街

戀你老母咩 用下你個死人腦諗下 從來都冇戰線係黃埔 會唔會係只為戀戰比人拉呀冷氣軍師？係地鐵站番屋企比人拉呀on9仔

你要咁撚樣屌人
叫人點討論呀

唔係好明發生咩事

屌你老母你都識講突發無人知有幾出奇 你知咪好聲好氣講喺到屌嚟屌去做乜撚

點解仲有咁多人去推垃圾post 整左個功能又唔好好用

所以話一日未番屋企都要提高警覺
草木皆兵呀 要有戒心
留意身邊既野...唔好比其他人聽到你講d咩
同埋要跑快d...
咁樣拉法好唔抵...

有師兄講咗 黃埔站同其他站唔同 有兩個大堂 車頭係AB exit 往poly舊宿同黃埔新村 或黃埔花園1 3期 車尾係CD exit 往船及馬頭/ 海旁方向
逃生路線我反而唔建議係CD出口 因為你唔熟路好難走 而且走去海皮 得一條直路去尖東 冇其他路走 盞狗包抄
如果光復紅土 我建議行AB出口 往poly舊宿或大酒店果邊行 因為果邊有紅磡火車站 又有巴士站 又有紅隧 又可以去尖東 同埋多人好多

利申 住黃埔超過10年

真係好撚嬲 對唔撚住

明你嬲
大家都嬲
但事實黃埔得一個記者 我仲要唔撚識 未聽過
所以真係無乜野可以幫到
Keep 坐推po

專捉啲後生既，以後叫屋企啲後生化老妝出街先得

真係好撚無助 你地代入角色 番屋企見到咁大班狗追住你 仲要咁細個 佢地肯行出黎 賭上一切 點估到會係以為安全嘅地方比狗圍

我都在場
講左12:20走
狗12:15到

四個路口 幾部車衝哂黎
根本無得走其他位
只可走到地鐵

成日亂拉人屌你老母死黑警

頭先b出口係咁叫個個男仔比人捉左咩

其實頭先set完rb已經有嗌走
跟住有人話尾班車1220 就有人話1220一齊走
但1215左右有狗衝
大隊已經即刻衝入地鐵站
但有人走唔切

其實如果黃埔街坊幫到手 可以帶佢地上平台 當初我搬入黃埔 頭果兩個禮拜真係完全認唔到路 因為度度都好似一鳩樣咁
如果上平台 走期同期之間嘅天橋一定屈死班狗

仲有個好高大，長頭髮嘅男仔都俾人拉咗
有無手足岩岩都係現場又知佢咩名？

會唔會係最近嘅狗屋 紅磡狗屋 係愛民村

天橋唔係私人地方咩 班狗點入 除非管理處放佢地入去

之前發生過爆炸果度 好似係上年

最近係何文田警署

其實真係無樣睇，但一定唔會full gear，所以見到啲輕裝嘅就小心啲。

頭先聽到街坊講 其實啲路都係私家路 屬於和黃 好似
但入平台就一定要搵街坊或者熟人帶路

快閃尾站入黃埔做乜？

好似話個女仔已經搵左星火

唔好問做咩
要問點幫到義士

pish

而家全面便裝混入啊屌

唔明保安放警察入去係咩意思

但入左平台啲狗一圍啲樓梯已經gg
例如奇趣嗰條樓梯

推
因為班狗改咗戰術
玩突擊
呢個好似冇咩記者、市民影到
有冇人可以聯絡議員、律師
或者知道佢哋而家情況點？

可以通去其他期數

目擊既人提供下資料比議員
見到女仔比人拉好心酸

但都係走唔到架喎
都係困左喺黃埔入面(?)

未到荔枝角之前已經有人出聲話黃埔
有人反駁地理位置唔好
但大隊又同意咗
最鬼嘅係 臨尾係好似唔見咗提議黃埔個個人

走到 每期都有條橋駁去另一期

我到而家都唔明保安放警察入去邊？

佢地嘈緊之後點確保唔放

佢冇可能為捉你幾個人封晒d路 然後逐期搜

意思係唔比佢地上平台？

都係避下再走都未遲

推到女權見到
係咁瘋狂捉女仔

會

義士唔係condom

推推推

打唔通問

推阿屌你地老母

係專捉後生女，等d雄性忿怒失控9衝犯錯，到時咪借勢等班盲人食住花生咁主動小班示威者，務求令班強姦狗慳水慳力又達標，你班友玩火仲好，佢地瞄準d黎射，民憤源頭一定指向勇武，女士們該休息去後勤了，唔好比機會班狗，女街坊亦需要有自我保護意識，果班邊一忽似警察，天真亦要付代價

似係理大嘅大陸學生妹
希望佢甩到身

利申：喺黃埔住過一年

大陸？咁都認到⋯ 知唔知咩名

推呀屌 雖然唔知咩事

完全收唔到風
以家咩狀況

睇外表姐
正如會分到大陸人同台灣人同一道理

黃埔係速龍基地同有幾座狗屋
好多狗街坊Look Mon實
終極伏場黎

收到風 有手足處理緊

1點左右有社工到，周圍問有無人有片or資料，後來好似搵到律師幫手
黃埔呢班手足太快手，set完roadblock嘅消息出咗啲狗都到晒，記者完全跟唔切
趕到嘅得一個記者

陰謀論d講真係想咁

救救手足

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

幫手推

每個地鐵站應該組成護送街坊返屋企團

啪啪啪

721

真 10 點要完要走，而家返屋企先拉你

轉場 轉2 次
要早散
有便衣鬼跟
返屋企 警黑